dns伺服器沒有回應

有冇巴打識搞